香港人有個優點 就係死到臨頭都只係會遊行

念力抗共

12號等過啦

咁你想點 鍵盤救港?

( Show Blocked User - 香港新聞報導 )

好似樓主咁鍵盤救港最好

你衝左未？未衝唔好撚係到鳩up